如果這樣生活[粵]

如果這樣生活[粵]

九名藝員分別起程，前赴中國內地、日本、台灣體驗另類生活，分享自己的故事及旅程得着。余德丞先為觀眾聲音導航，揭開十集節目的序幕。黎諾懿自小嚮往尋找一個適合長居的世外桃園，跟另一半歸隱田園過簡單生活。諾懿深入雲南大理某個村落，探訪一位寧願放棄米芝蓮廚師職位的隱居法籍大廚。愛煮食的諾懿一到埗便參觀廚房，發覺簡單的生活都可以有要求！他隨後與大廚一同買菜以及走進農場捉雞，卻「投訴」毫無難度！

千雪bb

好似幾好睇

ali bb

向世界岀發

又有楊明

余德丞點解唔去西藏

千雪BB仲好正

德丞小心出事!

變左一線小生

千雪
Ali

想跟Ali一起去西藏拉薩

想睇楊明

啲嘉賓好似幾正

好似幾正

我可以 幫ali cpr

咁多人去日本

千雪熱褲

潮生

明明咁型，喺開心速遞膠曬

大陸妹

扮日本妹

感覺好好睇

今集嘅作用係？

呢套d 嘉賓真係揀得幾正

已經估到呢套野應該好多圖cap

大約講返每集內容

向世界出發

好想睇洪永城同ali

煒哥

反而想睇有故事既演員多d

張穎康好慘

想有埋hana

你咪當係向世界出發咁 不過旁白差D姐 老實講呢D位應該搵陳貝兒啦(DODO姐最好 不過唔得閒理你啦佢)

個intro排得幾靚

有既話套野降格架喇

咁多人去支那

係咁sell 大陸景

不過真係好撚靚

個camman幾好質就真, 影到支國都歐洲咁

唔知係咪因為旁白嘅問題，個感覺好似消費緊藝人啲慘事嚟sell 個節目

當年陳志雲把聲正到

啲地點重覆又重覆

旁白麻麻

你都onlun9

鬼國係人鬼姐。。。。風景邊有得輸

一集預告

大陸個景真係靚
同埋各處鄉村各處例
咪了解下囉

旁白講得好似冇乜感情

sure

旁白乜水

煒哥成個少女咁款

似係余德成

岩岩Ali好多雪山果度係西藏邊度？

車我過去

撚太撚

其實係佢做馬壯 定佢就係馬壯

D國語

可以車我過去嗎

旁白好差😂

去邊度，miss左開頭

馬壯普通話

日本

好似係同個賣書既男仔果個？唔記得邊到

係咪段皇爺個大理

普通話

點解黎諾懿咁長

大笑咗出聲
不過講港普先係真香港人

好chill

馬壯d普通話

唔係九個藝人咩
好似唔夠數嘅

屌啲國語 出黎柒

屌你羞唔羞家
差過個法國人

徐晃

佢間屋好瀟 屌你棵桃花

唔好笑人啦，人哋香港人嚟㗎嘛

咪有係有口音
一個係鬼佬口音
一個係港仔口音
咪一樣

余德丞係咪打算消費自己上次差d死消費到真係死個日

余德丞我唔知佢叫好彩定厚面皮，暈過一次之後就自己(或者俾無線)係咁消費佢死過翻生，多咗好多演出機會。

不過呢條友除咗可以消費呢樣嘢之外真係諗唔到有咩賣點

比連登仔登到死門關返返黎

有洪永城

唔係呢次都唔知幾時上到位

隻狗好得意

狗狗

6/6先上嚟睇

狗屌雞

想睇楊明同遊生

神之馬壯，捉雞冇難度

中間係咪有翻譯 cut走左

呢條友真係垃撚圾到除咗消費呢樣嘢之外就冇其他

得一集 少左d

金毛好可愛

狙多一個雷er

無人會想香港生活

點解會俾余德丞做旁白

冇人想知你ff退休生活呀
講多d大理既野好撚過啦

黎諾懿佔集半

咁黎套野真係睇人FF

黎 就諗起活得好健康 星日上就套野

隻雞咁易捉既

d久未露面/ 有番咁上下閱歷/受歡迎既明星就話想知啫

ali洪仔嗰集嘅風景好壯觀

每個地區2-3個人，差不多啦,控制成本

On9仔
講旅遊資源 歷史風景，中國屌打全世界啦井底蛙

？

去咁耐，濃縮到半粒鐘一集？屌佢老味

有冇巴打知拍攝時間？ 集集睇落似冬天

洪狗拍旅遊節目好好睇

打手推

笑死

啲普通話

條法國佬要幾垃圾先會去大6生活

不停串人出咗去傾計

馬壯啲普通話想點

屌d普通話垃圾過古天樂

佢地兩個普通話鬥差

鬼佬都好聽過樂易

想做下一個能呔撚？

黑暗料理

講英文啦屌

呢啲先係香港人嘅普通話

鬼佬勁過神之馬壯好多

好撚地道

我一聽到佢啲普通話 就即刻上連登睇post

鬼佬啲普通話仲好
馬壯啲普通話爛到懷疑佢有心

同古天樂差唔多

佢同佢老友伊面出道時講普通話一樣

馬壯呢D口音先有香港特色

馬壯係咪特登

80年代啲香港人講普通話係咪就係咁

青中年人唔識普通話好正常

有點紅點

馬壯 D普通話仲好笑過古仔

仲以為電視有死點

拍得住渣渣輝

我都以為我部機有事

淘寶都唔到

記得之前有個POST 有巴打話佢香港三杉淳 笑到我仆街

咩月份拍？

個景真係好靚

招呼得曹總多 口音都變埋

今晚佢竟然講袁木

大理真係好素正，好懷念係洱海海舌公園瞓晏覺

對海好正

原木夠實

笑鳩死啲普通話

鞋都唔撚除

著住鞋走入浴缸

屌 馬壯著鞋踩人個浴缸

馬莊好撚正

其實普通話差都未嘗唔係一件好事嚟 一個本土演員好地地普通話又點會好？

我都係

哪有新毛巾
我們不用新的

...咁你咁講除咗廣東話之外乜都唔好係正常？

拍得好撚假

一個人一個地方一集半粒鐘
用幾多日拍成

個part意義係咩
同向世界出發差得遠

隻狗仔

拍劇咁 幾好笑

咁又唔係乜都唔好 但你一種語言若然唔係經常講又可以好得去邊？

屌楊明

間民宿維唔維到皮架

只是想 嘗嘗... 你的味道

grandma

咁作為一個全能藝人唔係最基本廣東話英文普通話都講得好？唔好話演員，唔多普通公司都有要求啦，又唔係要求佢講咩韓文泰文嗰啲

真.重口味

真·耆齡王

屌騾仔西

呢套嘢都幾表面

咁…只能夠話佢唔係全能囉…

賣咕姑固

個繡球係咪即係可以屌

暴龍哥出黎未

D普通話似係扮出黎咁

出租大叔

仲以為會講深入啲
咁就完一集

本來講田園生活可以好深度，但拍完似係說緊人：好悶好無聊好唔方便，返城市啦。

個導演想點

好鳩心知佢普通話咁差就叫佢去日本呀泰國算啦屌
啲大陸人轉個頭就笑9佢

中國人唔識講廣東話
外國人唔識廣東話
日本人唔識廣東話
韓國人唔識廣東話
咁點解香港人要識普通話

笑佢先仲紅

由佢把口講出黎，自己唔鍾意，關個導演咩事
不過我覺得似鄉下生活多過田園生活

你咪繼續咁諗ibank都請大陸富二代多過local，仲諗住識廣東話英文就夠唔洗識普通話？

你咪繼續諗 岩岩上電視個係咪要識好好概普通話

佢又好有自信咁講，唔怕7個下先好野

#117

我欣賞 叻一樣嘢先夠膽做有乜咁巴閉 嗰樣嘢唔叻你都夠膽做就真係有吉士

黎若已打手推

遊生

收撚皮啦熱狗袁文傑

係咩

射咗

啱啦將佢往死裡打

做男公關未

戀童中年咪

日本小妹妹好可愛好打耳

全集都同日本人講廣東話

陪囡囡玩了

Pt大叔
陪唱k
睇戲 食飯

游生超晒班

牙bob

好似呀bob個撚樣

PTUC(part-time uncle)

1.89m

袁x樣

袁文傑屌打9成日本仔

做鴨

下文

搵大叔搵到袁文傑都幾幸運

游生唔係阿妓？

禾是支那

日本人？

大陸人?

似係媒

GINA大陸妹黎?

想睇游文傑COSPLAY

CLS
學生妹

1.88 靚仔 屈哂機啦

11哥

唔係幾信個學生妹會搵個唔識日文

誤會咗佢係識講日文嗰個港男

禾是支那呀

佢撐熱刺拎歐聯，比阿迷屌

游生似興奮多D

好假 搵個大陸妹扮日本學生 想解悶邊會咁順攤入鏡做show啊

日本文化節目，拍個支那妹係咩玩法

有名你叫支那

條女本身都似韓妹多過架妹
仲要擺張咁型既相

望下頭先其他大叔樣
唔洗做媒喇

似韓妹，包包面細眼

仲要佢自己識中文 擺明做媒啦

全程翻譯咩

我覺得一定係啦 重要識講中文。樣唔係極差。

拍呢d邊得閒出去做十次先拍到一段仔

屌

老老豆豆游文傑呢個PACKAGE係幾吸引

好想俾日本爸爸抱起屌

係個呀嬸我先信真

翻譯有乜唔好，搵人配音都無所謂喇

係日本既支那狗多到你唔信
大部份日本流利到好似日本人一樣

除非佢係純波牛/波台痴線佬
否則真係無野輸

頭先有個細路食塊餅果陣一抆差唔多抆哂啲八爪魚走

之後又有個比咗part冇八爪魚嘅個叔叔 叔叔望咗望塊嘢之後好似啤咗佢一眼

同學生妹拍拖

袁生好撚似速水 FEEL到條女 濕撚哂

咁唔係liv就tot ga la

似條女出租多d

今晚屌西

大陸妹？

咁撚流利又有尾音肯撚定唔係日本人黎

細路識食

消費阿仙奴嘅撚樣
仆街死啦

講支那語講得咁正
根本支那留學生

文傑個貼紙樣

一定做媒啦

佢d普通話

feel 到袁文傑係好悶既人

一定係支那妹

好過可以落黎

古天樂feel

嘩屌

袁生D魔音....

屌，根本係支那人

語氣似台妹？

條女啲反應怪怪哋咁

眼訓

悶撚死條女

條女幾豬

勁厚裝甲

玩鳩佢 點廣東歌叫人唱

完全唔想同佢玩...悶到

望下佢個樣

阿狗

純正北方普通話

尷尬到想轉台台

條女Cut撚左佢

唱埋d老套歌

..

好多dead air

好撚尷尬

Yeah yeah yeah

想彈鐘了....

悶撚到

.......

笑撚4

收咗錢都要交吓戲㗎，啲大陸雞

屌打其他大叔la

似佢搵PTGF多啲囉

好撚木獨
咁既環境飲兩杯 食得啦
好地地無啦啦call條中佬陪自己托咩

好撚岸鳩

去叫PTGF?

D日文完全唔掂

啲日文好似冇中文咁準

廢佬鬥un.gif

支娜妹好似著左大媽絲襪

尷尬全日

好老尷

其實呢d出租大叔
有冇試過出事
比人強姦之類

抓波

好撚老尷喎

尷尬到呢

1000yen 一日？

袁生賣埋身先夠數啦

無實力

10000%呢個豬娜係支那妹

蝗語出哂黎

成件事好老尷

隻歌日本咁HIT都唱到咁

一定係大陸妹

似啲女願意比人上多

台妹嚟？

現晒型
唔識既以為佢真係日本妹

大叔俾人強姦

呢個根本係做媒

狗衝去日本做

唔係啦

岩岩開波都扮到
收尾就露底

聽唔出來自邊度

啲女搵得都想俾叔叔屌, 睇啲叔叔拒唔因拒絕

有捲利音應該唔係台灣人

都唔係日本妹，有乜意義？

諗真啲其實冇人講過佢係日本人

日文歌黎，不過袁生唱返廣東話版既詞。

東京黎？

普通話勁流利
又識用打分呢啲字眼
根本大陸妹嚟

好撚老尷

我想用1000yen請袁文傑做咕哩

開波得一句
佢開多句已經穿煲
仲要啲蝗語咁撚自然

呢個就真係日本

佢咁既造型都好撚型

佢仲要望實歌詞黎唱 搵人背好哂50個片假名都唱到啦

個節目好無內容，又唔問下個女仔點解咁做

其實睇真啲外表都有陣蝗味

yo law si gu

Lisa

講兩句就係

我都覺

面都紅晒 屌 好怕醜

文傑如果去飲飲食食去威就唔錯
一做額外野就出事

日本人好似唔識捲脷？

痴線 好鬼高

好彩冇佢呢啲朋友
講嘢又悶又冇內涵
都唔知點相處

陳冠希同呀叔背心圖

仲Gel頭

到底邊個天才安排頭先個環節 災難到

呢個節目都幾撚痴線 又出埠又剩個個做得一集 晒料到

身型屈晒機

咁又無話一定要日本妹既, 當睇show
不過唔好借日本過橋, 不如返大陸拍算

兩集

不了 個人都係好悶 肯定坐喺度冇野講

游生如果喺大台出身
今日既星途應該好好多

聽日已經轉人啦喎
係黎生先有兩集

屌 佢專登寒晒背縮埋一舊都好型

以袁文傑條件要中年先嚟紅是否悲哀？

黎生都係一集半姐

virtual fighter

我呢啲大毒撚 躺著也中槍

Virtual Fighter

米九姐，樣都唔差係靚仔既

咪係囉 總之就係個個都少啦

比日本妹佢肯定仲尷尬

好悶 台已轉

如果識日文同到佢地溝通應該好玩d
好似好唔知點咁

高大靚仔應該一早紅左 依家應該喺大陸搵緊食

有d男生真係紅酒咁
有番咁上下年紀陣魅力先出到黎
冇話可唔可悲既

算好試正啦 根本高大就贏好多人

係咪已經飲醉左

剛才同條女分開果度係邊度黎，幾靚

咁快一集，機票錢都蝕埋

聽日Ali

點解可以拍到咁老尷

ALI PAY

成套都係支那話

東京鐵塔🗼附近好似係

Ali

真, 一隊crew拍一集, 啲內容仲要同當地冇關

成集都唔知做乜

老實講 呢集睇左=冇睇

我睇日本景架咋

可想而知杜如風 森美 呀渣 已經做得好好

係得光頭條友叫做有趣d. 其他都唔知想點

主持唔掂，無乜內容，cut到一集算好

呢啲真人show正路好好睇
但而家拍到好冇message

日本都好少明星有米九，得阿部寬、仲村徹可以同袁文傑比

學返向世界出發
拍多兩三集
深入下當地文化仲好啦

眼高手低就係呢啲

Ali應該可以推爆一個po

推爆Ali

佢地咪又係飲飲食食，去玩去shopping，咁攞黎比較...

好表節目內容好似好豐富咁，但樣樣都到喉唔到肺，大叔生活咁就叫體驗左..

遊生做大叔陪人，唔投入顧型像，又要避嫌，同條女保持佢離，成部分都唔好睇。

不過無計啦，tvb只係工廠，肯做呢類型唔賺錢嘅節目算係咁啦

準備

Ali有成人情節

快過阿天打手推

為Ali 而睇

好靚

Ali要支持下

Ali 好有觀眾緣

我條女

Ali Ali

雖然係ali 但都要小你老母三

你條女菊梓喬

no 李佳芯

Ali 呀

改名先講

呢套野有啲散修修

個pov 鏡頭
好似騎乘緊我

好想瘋狂借錢比ali

ali雖然成日做臭雞
但真係好pure

啲人笑係因為Ali靚

望到Ali實笑㗎

Ali 唔係一向都有野做咩？
雜誌到電視同tbb

個阿伯想抽水

有線時期旅遊節目李嘉馨feel

抽水咋

咸濕阿叔

條伯父

咸濕伯父
抽水

個阿伯係咁抽水

呢啲就係成人情節

娛樂圈唯一清泉

阿伯唔好抽水

你望住佢佢梗係笑

佢地想溶咗你呀

ali靚到個阿叔都想錫佢

個呀伯

班友皮膚黑到

抽水

為左節目 水都比人抽

臭雞

成班支那痴漢

放開ali
等我黎

無錢個時佢就係咁渡過

爛路踩單車
molamola

呀伯好恐怖

個伯父個咀咁似黑猩猩

想做啊伯 FELL到 ALI比佢車左 但冇出街

個樣純天然pure 好正

嘩屌咁都得

屌 Ali bb

擺明車馬抽水喎

ali

完美老婆

順風車

咁多順風車咩

差啲唔記得Ali之前係做旅遊節目

覺得ali拍旅遊節目應該好正

屌你定母 芯芯vd天真 d 呀叔想姦你呀

第一幅

茶館D男人全部色迷迷咁

陳炳栓前世救過幾多人

如果唔係有隊crew
佢應該比阿伯

Ali入行第一個節目就係係中國旅遊

後面條友想食咗ali咁

全宇宙既人

ali奸妃樣，不了

難得講野咁低b都唔覺扮野

ali搞咩 個樣殘左咁多

佢個陣拍係好病

無班幕後係度邊會咁好客
鬼地方都講到天堂咁

淨係望住佢個樣都夠

前後左右都係啦

果到凍 係人個樣都殘d

個阿伯成個馬騮咁

佢做旅遊節目起家

玩鳩人

淡妝feel 可能配合返個節目

老雞是沒人要的.jpg

連登仔都想

形容得好中

Ali 做綜藝都幾好睇
之前體育王，空間大改造
呢套旅遊節目都唔錯
拍劇之餘，可以試下拍多啲旅遊節目

Ali食偉哥

我可以幫ali做cpr

買偉哥

工作人員食偉哥 點頂

俾攝影師食

頭先唔睇字幕，以為佢話陽氣不足，原來氧氣不足

好撚正 買偉哥

真係得？

sor 佢買比我食既
大家唔使擔心

呢啲就成人情節

好charming

Ali啲反應好可愛

Ali啲普通話又幾好

ali同攝影師

食完同ail 做

Ali好慳家

對住ali都要食偉哥

比攝影師食 點頂

兩舊幾240 粒，咁平會唔會係假

原來你不舉

Ali 講勃起功能障礙

咁撚凍 ali比我屌 我都凍到鳩縮

買黎今晚同我用

呢集幾好，之前果d悶到仆街

Tvb應該唔會啦，劇組等人用

買偉哥=成人情節

Ali 真係好正

攝影師：唔洗食都屌到你仆街

市價幾錢

240一粒wo

同Ali仲駛用偉哥

對住ali都要用

佢拍旅遊出身ga ma..

笑得好靚呀

佢個樣真係好甜

係唔係tvb史上第一個行藥房買偉哥嘅旅遊節目

ali做個空間大改造?

有冇youtube link睇下

咁撚平 真係未必扯得起

最後嗰張潛力圖

你班on9仔

佢同陳啟泰個旅遊節目

係……講緊係240蚊1粒

下 師兄平時食開乜

對住我都要食偉哥..

明明頭先食碗麵連野飲都係7蚊
食粒偉哥 240蚊 痴撚線

高海拔成日扯住谷血會唔會唔係咁好

一個藝人一集?

你咁多條

髮夾彎

半粒鐘
其實拍左幾多日？

想車Ali搭車

西藏拓海

no

個景好靚

靚到..

靚人加靚景

好似幅畫咁

個景假嘅一樣

Ali依加個西藏位係邊？好撚靚

有冇節目名定wiki有？

公廁 多齒 拳王

ali性格真係好正
成個人都好正

佢真係捱出頭

Sor 見識少
果陣有線淨係睇過翠如同zoie做旅遊

Ali bb

原來以前做旅遊節目都去過西藏

唔知youtube搵唔搵到

你打得出咁多字點解唔自己google

第一次拍劇就錫

臭雞.jpg

狐狸精

本身開住個連登都唔得

好心俾前有線班友拍旅行節目，好睇好多

Ali加油

你依家做女主角

單戀雙城

呢句比cctvb cut 左

ali d 牙係咪整過黎
記得之前佢門牙好肉酸

求bgm

講得好好 好真

一個人一集

其實佢真人睇就好純
拍劇做狐狸精又好似另一個人咁

無 而家同以前一樣

化濃妝嘅ali又真係幾淫

有都唔緊要啦整得咁靚

ali

陳炳銓個樣佢都同佢一齊就知啦

西藏咁靚
住果度應該好開心

等一下

Ali 正到 純得又淫得

我有老公

會唔會係加烏拉山口

屌啦 得果少少陡 係人都滑到
上次我滑 唔洗2秒就仆街

應該係 中間之前分開 而家有隱式美

係咪專請普通話唔好既藝人

Ali 既普通話又幾好喎

認同

好得意真係

咁就完咗

佢真係完全唔造作

以前門牙中間向內少少

係

個節目幾hea

丁子朗?

話咁快就過左30分鐘

我都係咁諗

得一集

整完好睇好多

片頭見有集係偉哥，期待

好似每個artist都係

搵個 artist 去咁遠，拍 20分鐘節目

啲藝人笠牙套

去到西藏拍好似有D浪費

有一集唔記得咩節目 , 蘇民峰仲介紹過咁樣係相學上係點點點

b4
after

B4 after 都係咁靚

偉哥依家仲係專利藥物，個製造權仲係單一響一間藥廠手上，佢就算開1000蚊1粒，如果真係硬唔起既男人都要局買。

Ali係今年 2月20日-2月24日去西藏

應該係

拍左4日，應該好趕喎

但播得30分鐘都無

Ali 殘左好多

所以咪浪費左靚人靚景

以前喺有線做
旅遊節目都做得好放
得一個人做晒

我寧願睇多幾集ali好過啲咩小生八婆去旅行

慢慢睇youtube有十幾集

唔算浪費，起碼無變倉底貨

多啲時間留係香港拍戲仲好

之前又真係門牙有少少凹入去

似係,但ALI 個平台唔知係邊,我GOOGLE搵D相都無岩先果度咁平

認下

當一個系列拍夠5集都得, 西藏應該大把野可以講

好難認 我都無印象係經過呢類地方 ..聽日再睇下先

圖2 有d似 但我都係無印象

依個可能仲似

一炮過追晒
原來每個artist得半個鐘
tvb浪費晒

睇番ALI 果個位 佢應該係比觀景台 再高少少 既位

雲信大哥

范根

好撚假

好撚sad

起碼兩集先夠啦

咁多年我只係記得呢個角色

我淨係記得佢成日嗌雲信大哥

生完一個有病都唔夠
仲要生多件

仆街, 全套都係支那話節目, 仲粵你老味咩

我都係一個飯根

證明運氣多過一切

同埋個張it圖

記得貓屎咖啡同埋一屋老友記, 但完全唔記得名

俾觀眾記得即係做得好好

三寶

證如阿記記得山齊士

整兩集日本 call兩隻支那雞做馬
一定悶撚死

幾好搵喎，用iPhone Xs

瀘沽湖真是好靚

應該戲子嚟, 做旅遊業, 導賞嗰啲

DICKSON

唔計廣告，每集每人得廿分鐘
講幾句就完晒成個trip...

快過阿天

Dickson

唔得 爆爆地

醒左有排你捱

無間道二
林家棟年輕版

成個道友咁

喊乜春

變左小朋友聲

佢真係執返條命

成個細路仔咁

你死過翻生未？

出事後殘左好多

呢單野要講幾耐

喊乜撚

三彬醇

佢無咁好戲
所以係真喊

拍幾日播得20分鐘?

呢一世都要消費個心臟病

大難不死，必有後福！突然多咗好多job

唔會又講支那話架可

冇呢單嘢點會有人識佢

2046

轉講波啦掂呀

都係

唔係差d瓜冇人識你

會唔會剖白下思貝好唔好食

試過 咁點

余德丞d戲真係唔掂

算唔算因禍得福

Dickson bb

2套都TVB播過, 改咩名

有女屌tim

足球大將

佢個樣好似689

金田7

笑口噬噬

呢個咩島嚟架？

終於有一集唔係支那話

少少ja

咁張頴康都係 之前佢果套一屋老友記之後都有節日比佢講過比同老母失散 到而家佢都仲講緊

海士町

唔係金田一咩？田七

其實佢點會係港泳隊代表，點睇都唔似

佢講心臟病講得煩好多， 好似每次見到佢都會講一次

有機會去下先

似係唔比賣廣告

傻下傻下咁

佢似係嗰啲好囂張好串，會睇人唔起嗰種人

應該由邊度入手去？

有冇人覺得啲音樂好jeng

我估都係要鳥取嗰面去

余德丞好港孩

日本妹

老闆娘

德丞女傭

家政婦

想屌

On9唔用地拖

中村太太

原來係四國去

日本真係咩地方都好靚

仲要坐3個鐘船

佢好可愛

如果可以俾佢揀一次，唔知佢會點揀

why not all

好難聽

嘩，老闆娘好正

同日本人唱應該唱海闊天空

Anger

魚德成係咪同貝貝

佢隻眼好dup

下，乜都唔做得，慘

余德成都有55分10k

千雪

平時打波拗柴要抖幾星期都想死
要我可能一世都唔做得運動
我可能會抑鬱跳樓死

聽日有千雪bb

哇聽日必睇

49 先岩 慢過我

中村先生識玩

將老闆娘帶去咁僻私有化

條女幾撚正

坐等千雪

巨如浪

影到千雪咁黑

終於黎啦

雪雪bb

千雪講英文

對腳直撚到
對腳正撚到

簡約生活,不過繼續揸Benz

對腳好正

千雪D英文J死人

對脾好有肉

好想屌千雪

無著鞋

千雪真係好pure

畫得好靚

腿

之前啲生活好咁多,嗰兩個女會唔會返唔到轉頭?

兩個女好撚慘

佢太pure 對住佢冇性慾

最期待今集

影你老母咩 出面打晒仗你就係度打飛機

好想奶千雪bb對腳

又靚又叻真係好吸引

好似啲素食撚迫自己啲仔女食素,走塑撚迫自己仔女玩垃圾

剩係好想比佢對腳夾住

你仆街死啦 好好玩咩依家 bb bb知唔知個醜字點寫呀

我真係想知佢兩個女到底點諗

日本人黎講英文算ok

其實睇得出佢地唔係幾開心 係得佢老母中意

你女神係雞嚟呀 兩千蚊 過夜呀

奪命鉸剪腳

黑口黑面,勁唔開心

對腳幾撚長幾撚直幾撚正

千雪英文

夾你老母咩 你老母個閪夾到我好痛

佢地呀媽啲英文好犀利，冇乜口音

係呀 屌你老母 做人有無人性血性呀

架妹來講，佢英文算唔算高質

絕大部份男人都好願意比佢夾死

屌打架妹嘅女星

冇口音既話算高質

有少少啦，但冇其他日本人咁重

佢啲英文比安倍好幾條街

做一集定兩

樓上係咪傻撚左
自己咪又係係屋企做鍵盤戰士
搞革命洗唔洗登報呀屌你老母

千雪變左賓賓

小朋友太早食素會營養不良，又矮又瘦怨父母一世

2個女好慘 讀大學都要集資

冇錢就上網集資叫人資助兩個女讀大學

好似徐濠縈

屌你老母依加現場抗爭緊呀

原來係老師

為左自己開心

擺明傻左

賓你老母

佢應該係大學教師

慘得過你老母俾我屌

竹昇妹

ON9
自己冇錢畀就眾籌供你個兩女讀大學,鬼唔望你兩個女同你斷六親

集資

開頭冇睇，佢老公呢？

你冷靜d啦
我都係出面
但抗爭之餘睇下電視睇下女放鬆下都得掛

我聽到都疾一疾，有手有腳會有人資助咩

戴妖:素撚生仔正仆街 好心走塑去絕育

素顏

抗爭義士有野做緊咁忙咪撚入

好做唔做想做狗

好彩你無做

點解要人地幫你選擇既生活方式既代價賣單

做警察係加拿大嘛

貨Van

咪係 係度偷懶

細細個就已經接受佛系教學，參透人世間道理

似你老母呀

唔識講日文真係差d

到時冇人畀錢真係喊都冇用
生細路生埋個腦出嚟

其實啱啱個日本妹嘅生活方式都幾短視，唔諗未來
咁仔女大個點算先，一世靠人供養？其實都幾自私

個人覺得極簡主義適合單身人士

千雪個樣好眼訓

會唔會有朱千雪寫真集?

日本買香港嘢

有冇朱千雪寫真集

個老細好毒

千雪肥左又黑左
雙下巴又粗大脾

無計 慢慢走下坡

窗含西嶺朱千雪

個老細鏡頭後會唔會背住千雪打J

妹妹仔好打耳

頭先嗰條傻閪真係累撚死兩個女
咁搞法嗰兩個女做雞都唔撚掂

一路揸車一路J

個好妹妹仔啲英文唔錯喎

d膚色好健康

啲英文真係好撚正

千雪屌打晒成集啲女人

千雪真係好pure好true

頭先個妹妹仔好可愛

朱千雪真係好撚正

條㗎仔係咪扯到行做訪問

好撚903班柒頭feel

幫佢收檔

對腳好撚正wo

原來有太太

諗住係毒毒，點知有老婆？！

賢妻千雪

如果千雪我老婆
我諗我命都短幾年

千雪嫁俾我

有d假

我下世做狗都肯

痴線 8個鐘

八粒鐘揸住架車同朱千雪做咩好

日本點同香港，毒撚都可以溝女結婚，日本妹邊似港女臭西咁多要求咁難服侍

加上條仔又唔差都幾高又斯文形象

千雪好正

俾千雪揸波棍

日本理想國

千雪真女神

香港做呢啲濕鳩工作
畀人笑一世買唔起樓
一世抬唔起頭

毒撚黎講佢算幾好樣

像龍捲風吹過

好彩有電話玩

今集一開頭個段獨白，我已經頂唔順，你唔係貪慕虛榮，會參選香港小姐

如果電話都冇,返學一定比人欺凌

日本唔同，有錢人有有錢人既生活方式，冇錢既咪住鄉下生活指數低既地方囉，但係都可以好開心

睇少啲電視都好既，打少啲機唔好依賴電子奶嘴，
寧願做多啲運動好過，參加一項體育運動有天份又可以努力為國爭光

你老尾朱千雪一張cap圖都無？

記得千雪有個太古城單位.

憑乜 真心

佢一本書獲利50% 仲算唔算係純樸

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢女神 雞嚟架炸 屌你老母

千雪隻腳正到仆街 但一張圖都冇

光復香__

後面個粉紅肥婆日落都未掂

扮開心

月老：照下個樣先黎喇

達狗

偉哥

呢個節目嘅宗旨係唔係不斷消費artist 嘅不幸

煒哥試衫

頭先黑裙正到

哇

煒哥真係好正

有波有腳

煒哥屌打

煒哥正到呢⋯

電子科技it狗

恥笑mode

黑衫真毒, 講一句已經唔想再同佢傾計嗰種

個個都係單身狗

全程低頭毒到

真係好好丁

如果同煒哥生活

個中坑都唔知仲扯唔扯得起

由朝扑到晚都制

Add咗WeChat 之後block 咗佢

推

洪

我都想去西藏

都係中意洪仔拍去旅遊多啲

洪仔真係有佢魅力

個人最期待嘅一集

大陸狗又打尖

呢套野好似幾好睇咁

去果陣通街習近平個樣

洪永城真係好有型